習近平已經中咗我招慢性光速拳，死亡已經迫在眉睫

佢喺未來10年會持續衰老，20年內身體會急速退化，30年內必死無疑
30年後佢唔死的話我會永遠退出連登

希望佢唔好死 想你退出多啲

太遲了，佢已經必死無疑

ching膠力略嫌不足

希望習近平長命百歲
共產黨千秋萬世
樓主快啲退出連登

牠回塘了

哈囉？千日之戰去咗邊？

係就快

I won, finally

30年後clone多一個習大大出嚟
或者習大大Ui統治世界